點解波子個堆人都對64同送中表態 但達哥仲唔出聲?

因為冇人識佢地囉 佢地既名氣同知名度完全冇得同達哥比
萬一送中真係過左 支那都唔會搵佢地開刀
但達哥就極大機會比人直接拉上大陸以儆效尤

到時你地咪又係個個係個moon前面食花生 而家達哥想自保都唔比?

癡撚線 用腦諗樣得唔得

btw 三毛係反反送中 你知唔知自己講緊咩

野*